[劇透]AVG4最震撼最靚一定係呢個畫面！！

Avengers assemble

cap

如果Tony都喺度就好,其實導演都幾偏心

個畫面成套魔戒咁
ds = 甘道夫

上集隊長得10分鐘戲份

IW iron man可以傷到thanos 流血已經唔算偏心

其實兩集連住睇 就會好平衡

第一集
雷神 係地球威
Tony 奇異博士 都有單挑Thanos

第二集
美隊 同THANOS 打最多

但係最後Tony要死,ca有得破處終老

The eagles!!!!!! The eagles are coming!!!!!

一騎當千

堅正

好型

水行俠海底靚d
呢張好普通，好一般

利申：m粉

Cap:哦 玩人多呀 人多得

等出碟啦

最悲壯一定係黑寡婦之死

呢兩場都好正

呢幕即刻諗起魔戒第3集剛鐸就畀人攻陷嗰陣洛汗驃騎出現幫拖

靚撚到

落難然後吹大雞覆焯,英雄片原素

點解會call到救兵蜘蛛俠佢地？佢地唔係死晒咩？

你去左廁所？
蜘蛛俠有講過
返留嚟現實既時候 ds 已經叫大家準備去幫佢地

好似係由蜘蛛俠口述

同IM攬嗰幕

以為係scarlet witch

好采仲記得

佢單挑果下真心正正

呢個真係好型

你有無認真睇？隔離你post 你仲問點解古一唔係死咗咩？

屌你有冇睇呀究竟

頭2張咩嚟

Ready player one

好想比佢瘋狂拆甲

好想要樓主張原圖

睇到呢幕即刻想cap圖做abt

bg

我覺得要有埋d圈圈先正

中國肥佬：屌你 仲唔夠疊馬？

我都覺
係戲院個時已經覺得好靚，拍好有史詩感

等高清大圖

好正
好滾動
好澎湃
好霸氣

擋飛彈個到又係正

You shall not pass!!!

睇到呢度個時,真係好絕望FEEL

更顯大家返黎個陣個種激動
全場哇一聲

等高清轉wallpaper

個畫面真心幾靚
同前幾集啲色調好唔同

起雞皮

光明屬於隊長

我會想三個都喺到

thanos係我最中意既反派，要氣勢有氣勢，要能力有能力，又講原則(IW最後係地球搶石唔殺人，等命運決定最後既生死)，啪完手指又真係唔會比D石誘惑到去繼續用然後統治宇宙(自己攞條命去毀滅D石)，Endgame打鬥又勁，夠兇殘

我覺得係bw雨中擔遮嗰幕

上集比人屌色調唔夠好個幾幕我覺得唔多唔少都關唔係地球事

電影典型嘅 黃tone 籃tone
咁黃tone係容易啲代表正義

但係 end game 嘅 2014 thanos 突然弱智
話乜鳩自己睇錯咗
最後要殺晒地球人

同普通啲大魔王有咩分別

個 poster 係紫 tone
仲諗住有咩場景係紫色

得滑嘟嘟係紫色

因為真係錯咗有人剩就有人記得

zemo 個理念
係呢 11年 最好最有力
第2 可能係金錢豹

佢係一定要咁做，佢睇到自己就算消滅一半人，用埋條命，但一日仲有復仇者，都試圖扭轉佢做既野，所以今次唔可以放過

當初話唔夠資源
咪啪手指囉
話人地思想有問題
咪拍手指囉

根本係要跟漫畫 thanos
人地為咗溝死亡女神咋
夾硬比個咁有理念嘅藉口

入戲院睇個果已經覺得下面個張D人跑得好唔自然有D膠

有無高清版呀

講到尾Thanos係希望創造一個對佢而言理想既世界
本身自己星球資源不足 佢提出殺一半人 啲人當佢癲
結果就真係滅亡左 然後就周圍去殺一半人 成功救左Gamora既星球 啲人仲過得好開心 咁佢咪肯定左自己岩 然後去收集無限寶石促成目標 （其實今集CA同BW對話入面有提及個地球變好左）
結果就係第三集成功左 然後仲用埋條命去摧毀無限寶石 因為目標已達成 點知比冇死既人報復殺左
然後第四集2014既Thanos見到呢個結局就發現啲剩低既人原來冇感激佢之餘仲殺埋佢 先令佢決定要先摧毀一切 再創造一切 即係當自己係神

美隊第一野召到雷神鎚嗰野睇到起雞皮

啱啱先睇到原來hulk 喺度，但之後混戰一幕戰鬥都無佢份，war machine仲多戰鬥戲份過佢

咁電影同漫畫係有啲出入既

我覺得第一下召鎚定格太耐好唔自然

war machine 換完新甲做過啲乜？

比啲緊張感以為thor反殺
點知係隊長

Cap dup頭右手拉弓拎鎚定咗一秒好突兀

前面agree 後面我認為要殺死avenger 係因為知道咗2014 個idea 唔work 會人用時光機偷石回復原狀 所以先會想消除埋最後依個risk factor 去創一個新世界 資源一樣多 人口只有一半嘅世界 去令佢本身個理念行得通

你見到自己未來俾人斬頭都會激進左啦

其實好合理，佢想住avengers 會放手，點知唔係佢想要既野，咁不如殺哂全宇宙再做一個佢想要的世界。

呢場個人覺得Valkyrie 真係好型 騎住隻飛馬

呢幕同thor 3家姐打valkyrie果一幕都係好似 係咪出自同一個人既手就唔知喇

訓撚醒未

如果呢幕停留多陣就好
個張力更出

全場得thanos慢慢行好霸氣

擺個pose等人鼓掌

聽到呢句真係起雞皮

其實跑埋去打係幾膠下...一來動作好唔瀟灑
二來打仗係唔會咁打，浪費自己體力

好想有份落場打

Valkyrie呢幕好有北歐史詩式嗰種感覺
同Thor 3一樣
超正

騎白馬真係好特出

毛管戙畫面

joker

遲啲兩個又係MIB合作

係 覺得呢個畫面太一剎那
hold多一兩秒會好d

換新甲梗係for出模型

再加埋bgm就完美

依一幕真係好型 一夫當關咁feel

我覺得全靜音會好d

呢啲大戰係要暗暗地先有feel

我個時重諗緊對面咁疊馬點打啊
之後CA個耳機響個下 呆左
跟住啲圈圈慢慢畫出黎
佢地走出黎個下即刻起晒雞皮

上集泰坦星做得幾好
但一落瓦干達就麻麻地
好無大戰feel
今集大戰完勝上集

依幕激動到喊左

要加埋配樂先正, 由絕望到充滿希望

CA真係羅素兄弟嘅親生仔

睇完行出場最記得個一秒都係呢幕

我入黎睇佢對波
無乜事我出翻去先

好撚正

睇佢d打鬥細節會覺得佢真係唔係冇腦咁打 比CM搶緊手套會即刻拔粒力量石出黎打飛佢

有智慧既hulk唔係講笑的

同意 多一兩秒一陣assemble會更加激動

I can do this all day

CA 呢種咁form 咁leadership 式講assemble 真係好好j

用Ironman 擋錘

睇尼幕嗰陣諗起Ultron嗰句
"All of me against all of you"

由Cap盾都爛埋 都依然毫不退縮打算做One Man Army
到救兵出曬黎幫拖 召返個鎚返黎再加句"Avengers assemble."
眼濕濕兼起雞皮

Iphone wallpaper

一開始以為captain會因為咁戰死
點知呀Sam爆左句on your left 再見到啲人出黎 真係J死人

果下以為佢死 完全諗唔到其他hero已經翻生左

thanos 一拳打走cm個死八婆先係最正

擺明一人威一集

第二張gif美隊果邊跑到好似跑緊跑步機咁

上集隊長黑歷史
又用鳩盾又留鬚

今集隊長返嚟喇

雖千萬人吾往矣

睇咗做
佢單挑果下心口正正

呢個不得了

ca一定瘋狂食女
條友仔之前ca1已經想食女,不過比carter見到開槍射佢先暫時阻止到

我睇果場有人拍掌tim

講真,魔戒最正

比兩個女人玩

馳騁戰場嘅女戰神

你係老玩家你見到有班人用金手指秒速爆機你一樣會嬲

等班靚死先
你睇隊長同黑豹上集係自己第一個衝上去

tron?

根本一早應該戰艦開炮,
仲有隻戰艦既然係9射而唔識瞄準

ready player one場大戰真係好underrated

肥仔thor都跑得咁快

無錯 thanos見到自己死，佢都覺得呢個係佢命運嘅一部分 ，甚至代表佢成功嘅終結。佢係想消滅所有人，重建一個啲人忘記過去，珍惜同感恩眼前佢重整嘅世界。

大佬我講緊係跑既動作唔自然到膠
唔係講緊佢地跑埋去膠呀
個個跑個陣壓後個身要出樣
攪到D動作極唔自然

原本仲諗緊thor都有新斧頭啦 仲要個鎚嚟做咩
點知

之前喺某個post許個願話想
見到cap舉起mjolnir+大叫Avengers Assemble+退休結局
願望成真 好撚開心

個動作係極唔自然，係戲院完嗰時覺得唔對路

仲勁過葉問
一夫當關
cap 個一刻已經豁左出去，真英雄

Agger
跑得好怪

我隻iwatch測到我有一刻心跳極快
應該就係CA拎鎚

成班人伸到條腰直一直咁跑

大戰果幕，我諗返起魔戒洛汗王國黎救援果個場面

落場打你死左啦

雜卒

我都覺
呢下好震撼

張圖邊到得番黎

D GIF既原片係邊到搵

佢有解釋到點解要殺曬點人架wo
咁都話人弱智?

咁先無與倫比

CA同CA對打之後瞓低嗰一幕影住個American ass最靚

嘗試代入下CA個角度：
佢兩個戰友Ironman同thor相繼被thanos打到收皮，個刻佢突然拎得起個雷神槌，仲可以同個盾出combo技，以為終於可以打低thanos
點知thanos唔單只硬食曬佢啲技，仲用刀劈到CA個盾都爛埋，留意返CA個盾係佢一直以來唯一武器，打過咁多場硬仗(A1,A2, CA1, CA2, CA3)，都未試過俾人打爆盾，個刻佢應該都絕望，一企返起身，thanos已經call齊馬準備消滅地球。
CA對thanos唔係好有作戰計劃，BW每次問佢點算，佢都係答頂硬上啦，如果唔得都無其他方法。就算打淨佢一個，佢都唔會選擇即刻帶走個手套避得一陣得一陣，寧願一夫當關。
只要佢地嚟遲一秒，佢地已經可以執埋CA條屍返去。

佢拎起個鎚真係睇到毛管悚好撚正

正常人對住Thanos根本驚到仆街
強如隊長中一下都有機會比佢KO
雷神 IM依D一個體質勁一個可以靠科技甩身
唯獨是隊長係硬幹
可以同Thanos企係同一個戰場已經需要極大勇氣

真係好蹺 係cg定chris evans本身都係咁？

雖然唔捨得隊長 但係呢個角色有完美結局好開心

同樓主同好，等高清wall paper

搭單問，有冇SW單挑Thanos個幕，順手打個JSW為Vision爆seed打Thanos好正，迫Thanos開地圖炮

我諗唔多唔少都有P啲
不過好多鬼佬都好正
唔好問點解我知

打打下見到好多法輪功

黑豹比個垃圾盾隊長
自己人就用哂高科技野

我第一次睇都有呢個感覺 再加埋啲光&叫趕 好正

個場15-20分鐘大戰，將套戲推到高潮

請問打仗係要點樣跑

上一隻黑豹同隊長兩個小明跑得好型

應該企係度咀炮
高唱今天我

第二張可以做伯母我哋嚟啦嘅meme

嘩 呢個meme實好好笑

如果係實境會更好

水行俠個場真係史無前例咁唔撚好睇

好畫面好似參加奧運賽跑咁

弱智？

應該係續集？第三集得啲靈魂洗樓

btw扯咗

Ca同iron退落黎 後面既真係冇哂興致

一個時代嘅終結
琴日睇完今日心情都未平復到 尤其係iron man死咗
身邊好多人都唔理解 有冇需要咁激動？
但當你呢10年套套戲都有追
自然投放咗感情入去
你係同緊所有角色一齊成長
到AVG4完咗 知道CA同IM唔會再返黎
失落感好大

火影跑

手刀跑

睇黎師兄打過好多場仗

呢幕睇到扯左

所以想搞無限月讀

對住成班機械人、外星人、神、女權，都無畏無懼，
thanos

dr strange 成班師兄弟一齊畫圓
集合全球戰力

thanos本身以為剩一半人世界就美好
點知發現原來剩低嗰一半人 特別係Avengers 因為念念不忘而試圖扭轉過去 所以先要殺埋佢地

其實當年雷神3都係用左呢種鏡頭
好似係海拉對聖域界嘅時候
成個畫面只能夠用史詩形容

佢地根本唔係打杖，係群P...
竟然唔係先用ranged weapon / artillery
等敵方衝到咁上下先charge, 一開波就full speed衝埋去...
不過無計，大家睇得開心就得啦

Infinity War Wakanda 就合理好多

就算係Hand-to-Hand combat, 戰狼300個種都好睇 (神級)

有智慧既hulk我諗起番到2012扔野果幕

我係唔太鐘意佢紫色皮膚同啲皺紋 如果佢畫得傳統少少嘅反派樣 例如就咁起兩隻角就算 我覺得仲正
佢玩石仔 遇到ca morning Thor 個氣場勁到 得罪講句啲英雄都比唔上

Thanos打SW，高炒大奶奶個畫面靚啲

見到啲圈圈 我即刻諗起Gaye of Babylon

爛盾真係眼濕濕 無諗過有咁嘅一日

完全係壓住嚟打 真係好大潛力做strongest avenger 加強返啲防禦力就perfect

Ironman

Gate
Sorry

Sw之前次次都做後勤補位咁
今次主動出擊證明真係大材小用

臨尾有得啪手指
一人威一轉啦

嗰下對佢嚟講 vision 先啱啱死

集結果下晒冷正啲，所有角色走埋一齊果下

個盾連雷神個槌都檔到，但會比thanos斬爛

咁嘅最終決戰除三巨頭外其他角色甚少發揮，都幾失望
尤其元祖avenger hulk直頭冇影

仲有黑x婦最鐘意個三個都退落黎
好似自己既好朋友走哂咁點解Ca唔續約

有一波進攻定咩全女班又好正

但個幕好夾硬黎
明明cm完全可以無視班卒仔直衝過去
邊洗其他人護航

魔介嗰幕有好長鋪排講洛汗國衝出去等如送死
而且成隊軍隊到步前又講到甘道夫嗰邊近乎絕望
再加上洛汗軍衝入敵陣之前希優頓個speech好熱血
令成班士兵由驚到震變唔怕死
嗰份震憾比隊長呢幕高一個層次

其實marvel大規模戰役打得麻麻,成班9衝就算

高達嗰下好震憾

不過佢要俾嗰幾十個super hero每個都有表演機會
又要顧下翻生果班人重逢
仲要交代爭無限手套
大戰得黎仲要顧咁多野
算好精彩啦

磨血嗰幕
好似係第一次Thanos露出恐懼表情，要吹雞開大技

Thanos雖然唔靚仔，但真係好型

人數喺Dr. Strange增援之後，從佢表情睇得出佢已經被outnumbered，同埋對方猛將如雲，佢就一個帶隊其實係劣勢

第二張圖佢無懼應戰嗰下令我諗起無雙嘅下邳呂布

仲唔係呢張

hulk 啪完手指咁短時間內拉到咁多友入場已經係奇蹟
雜牌軍重邊有時間搞指揮系統

公平咩！

CA fing槌嗰下

我有冇睇錯，thanos team有個巨大化左嘅人

其實 giantman 一嘢衝跳打橫瞓落去
thanos 大軍 係咪死一半

其實依張圖 我覺得好到喉唔到肺 佢背景就好靚 但d角色豆屎咁細 感覺浪費左

其實我覺得好浪費d角色 明明都最終一戰 講真打既得3個 iron man ,cap, 雷神 其實人行行企企 作為大結局真係有d失望

係，我見到都打冷震。
琴日想搵呢張電腦高清大圖做wallpaper

拍畀女權撚睇，完全覺得呢個shot係全套戲最敗筆

s到仆街 慢慢逐忽逐忽咁折磨死你

唔好咁敏感啦平時成堆男角曬馬又唔見話突兀 畫面好睇咪得囉 男角戲份又唔係少

成班女救蜘蛛仔幾型
睇到毛管動

Ranarok

騎白馬既黑人

導演真係俾到每個角色有發揮既鏡頭 相比蝙蝠俠個陣真係救命
唔係話咩引戰 但漫威呢幾部戲既編排加出預告剪預告技巧都可以攞黎學習

完成後死對佢反而係真係完成佢既使命既事 就算係未去未來之前既14年THANOS見到自己「未來」都係咁諗
已經顯得佢同過往既所謂「反派」好唔同 應該話其實所謂「反派」只係相對於復仇者 地球人 其他星球人
係佢而言佢唔係一個真係反派既人
係去到未來2023發現原來只要剩底既人忘記唔到過去/一日仲有復仇者呢類人存在 都一定會諗方法去UNDONE佢做既野 所以明白到本身個理念唔係唔好 但會有呢個風險 所以最後決定都係索性做低哂個宇宙再重新俾過發展佢地

你有無諗過野？
佢本身14年個陣睇到未來既自己成功左 最後就算被人復仇斬頭死都認為係徹底完成自己「使命」
但14年佢睇到未來成功後加死埋 原來復仇者班人仲諗緊甚至搵到方法去UNDONE佢做既野個陣 佢就發現原來就算得返有一半人 佢地忘記唔到過去事同人 一日有復仇者或者類似呢班人既人 一日都會諗方法去UNDONE剩 所以14年既佢去左23年之後決定索性清哂成個宇宙再俾宇宙重新真正咁平穩地發展
而地球有呢班復仇者太堅抽 所以佢最後都嬲起手決定特別要搞地球

正

你有無睇到14年THANOS見到未來自己係成功左跟住被人斬頭既對話？
你無睇到定無諗野？
點解會覺得佢係唔想被人殺/見到自己被人斬而激進？
佢激進唔係因為佢被人殺被人復仇

最後玩尻番個女人轉頭

我什至不認識你
笑左
好快你會認識

IW 係?

infinity war

thanks, 一直諗唔到邊位英雄

我睇果時全場嘩一聲

終於有同好 Im not alone

And I am.....Iron Man

果個畫面都係好正 , 但都係得兩三秒 仲要係放慢果隻

睇黎d cg 成本都幾貴下

打thanos特登高抄咁影

死先上神檯

留左鬚好型喎

第一張最衰就係thor個肥樣 變返短頭髮靚仔樣呢張真係不得了

IW Loki : light will shine on us again

the sun will shine on us again

睇嚟好少人知有呢張

Ching講緊Thanso隔黎個隻Ebony maw?

洛汗國王個speech同ca講avengers assemble搞到我起晒雞皮

但loki等唔到呢一日

佢巨大化左？定係角度問題

今次大戰舖排真心秒撚左Ready Player One

我覺得ready player one好D
就算係路人甲都係用自己特色去打
AVG4呢場好似個個都拳頭交帶過就算

...

好撚心佢啪手指果陣加埋失憶呢個factor啦
Avg4就睇thanos nebula gamora 父女bbq

韓籍嚟

Ebony Maw本身係好撚大舊，IW Tony stark+Spidey+Dr strange上太空坐Ebony Maw隻船嗰時咪見到佢地Titans用D野全部都又高又大舊。

好想跪低幫海拉奶腳趾

wallpaper 一流

同雷神拎雙武器一樣超熱血

Maw唔係大舊，不過佢可以用念力所以照控到部冬甩

岩岩睇完 呢幕真係個個睇到打冷震 型撚到

心跳加速

法師

好多戲都會有 無咩感覺

可惜佢自己去玩水

佢本身可以說是項羽加袁世凱混合體

緊係2公婆合作

代替咗初代超人

本身小說都有Gundam

美國佬拍劇情叻
但處理角色應該學下日本

後面咁多法師士兵點解仲成村英雄去打小怪而唔係集中thanos
勁似 tf animated 狂派成日好有計劃博派只是有事先臨時應對

冇乜邊套故事係正派主動去搞反派，通常敍事方法都係反派搞破壞，然後正派去fix

咁多集 Assemble終於講出口
好滾動 起撚曬雞皮

超人殺機械哥斯拉先正
高達無用

美國片嚴重好多
日本無咁西

真係幾hea

似佢用念力飛起左 姐係好似A3入邊Spidey追住佢個陣咁

eagkes：on your left

最感動係呢一幕, 睇到我熱血騰騰

Wanda 仲特登谷到咁大 真係識做

好想J 佢

一直想問佢係邊到攞新甲

係
都已經唔記得原來hulk已經啪左手指救人
正係記得thor IM同CA輪住打thanos

Comeback 果下幾撚正
個編劇係幾捉到d 港女鐘意呢味野

rohan warhorn

a sword day, a red day, ere the sun rises

on9 不如你諗下ironman為左救人有幾多次差啲死
A1: 摩打入面差啲比Cap害死, 推核彈上太空
A2: 飛入去sokovia個底去射爆個核心
A3: 用盡套甲單挑Thanos
佢上神檯係因為佢死???

Russo brothers on9？你就on9啦
死一向係英雄最高榮譽，唔識就縮返入你老母個西到啦

係你咪撚on9啦
ironman好明顥唔係死個下先上神檯啦下話??

咁同cap比咪有個分別囉on9仔，成個mcu最後就係吹奏ironman，你真係唔撚識㗎喎，你明唔撚明死先突顯到呀
on9仔衝出黎柒

根本呢幕都好似魔戒3

帶手套啪手指=掉魔戒入熔岩

成個mcu都係因為ironman帶頭你又知唔知

所以咪俾佢死去致敬屌 咁都唔明

致乜敬 簡單講人地唔拍落去咪完滿咁死左佢 拍得好自然上到神台 大把角色唔駛死都上神台
你會唔會唔記得雷神先

喪禮 打鐵聲咪致敬
死先對應返佢地位 係昇華明唔明
如果ironman去湊女 但係片尾都係打鐵聲 怪唔怪呀

咁冇死果d人係咪又冇致敬到呀
重點係 佢唔死都已經神枱上
根本隊長同im本身已經擔緊大旗 上晒神枱

真係無起碼冇佢咁先啦

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2. On your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 綁架完 記招 嗰陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. I can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 I had a date)
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32. 有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電
33. Avengers Assemble (comics + Avg2 credit scene)

好多都係呼應返前面

樓上成堆講唔識打仗又無戰術又唔識列陣又盛

有冇諗過成場戰役係 Thanos 突襲
鷹眼岩岩聽左電話 ja, 就比人炸左成個總部
CA IM Thor 打到唔夠打，Hulk 仲要變左殘廢
班援軍一見到 Thanos 心諗，我屌你你岩岩化左我灰又要再打仗
CM 又老遠飛過黎開外掛然後比人打返上太空
Dr. Strange 仲要走去檔洪水
講乜撚野打仗姐，根本係鬥疊馬開拖 ja ma